點睇班「民主派」返去擦鞋

考察團話東江水好正好純正喎